[26] 想部300-700cc街車

筆直5皮左右
全新或二手都得 有咩推介？
之前揸小忍250
之後會裝尾箱

巴打點解換？
諗緊出小忍300/r3

想裝尾箱